美孚有冇電腦舖

有冇人知有電腦舖,毒撚唔想出深水埗

之前盈暉台有間,但依家成間商場都係補習社